突發！德國俾西班牙瘋狂中出

6:0

不敗之師，慘吞六蛋

德國都有今日
幾時到拜仁

射門 23：2

拜仁真係有排等
一黎人地聯合國部隊
二黎你估帶隊係鼻屎佬咩